皮膚問題

隻腳一個星期前突然變成咁，可以點

哇 睇醫生好喎

文員仔

嘩屌 睇完我個身勁痕
出番去先

唔知邊個好

盡量唔好掂水 快去睇醫生